十八歲學生妹，你問我答

我會揀黎答

2018 dse ？ 考完之後點

屋企廚房幾大？

三圍

係咪處

How much 3.14 q?

WFCs ?

係呀，依咖諗住take asso升u

00後

點解成日見到咁多人問呢條問題？

點解會用連登

㩒錯負評，我係

出黎做未？幾錢個鐘？

咁你都用緊連登啦

依咖冇嘢做又等緊開學，有翻parttime呀

8月有咩做?返工? 英文底點 ？冇嘢做先開post？

兼職會返咩工 m記 ？樓下好多

做我女友ok?

how much 1q?
hj2q ok?

有冇女朋友

我依家有翻parttime，英文底3，嚟緊諗住學好啲英文，朋友啱啱幫我整咗個連登ac，咁我冇嘢做又想試吓開post

做咩搞我條女

我做補習呀，幫小學生補

會點樣學好英文

幫我補習ok? 22歲 智商小學生

我唔係lesbian呀

上Netflix煲吓劇？

想睇下有冇軟飯食

有咩推介 而家準備睇與神同行

我未至於勁到可以幫你補習

原來係咁

點解呀 我都想有個補習姐姐教我做數

包養你
Tg:hugo1991

影條腿比哥哥睇下

我睇緊sherlock

我冇長腿，無謂獻醜

點解topik要特登標籤自己係學生妹

我有野想問呀！
我想問你18歲學生妹關我地乜撚野事？

個標題係朋友幫我諗

個標題係朋友諗，你可以問下佢

點樣去識男朋友？ friend搭friend？ ig等仔direct ？

幾高？幾重？

彿系生活？緣份到，自然有男友

157 158掛？ 呢排放假肥咗好多

咁幾重？

有咩好嘢食推介 啲女仔friend平時都出去食好西。 btw 而家睇Sherlock第一季先

荃灣好多野食，我都係今日先開始睇

你腳趾係咪好臭？？

點樣識到你？你有冇ig？可唔可以加你

彿

死厹

屋企人會點樣教你 即係類似而家呢個階段要做啲乜嘢 讀書？嫁一個有錢老公？

做咩教我個女

依咖一定要讀好書先，而佢地唔會灌輸啲咩嫁個有錢人嘅價值觀比我

小學雞有冇玩抖陰

啱啱沖完涼應該唔會臭得去邊

興趣行先？ 介唔介意透露下讀咩科

我補低年級，應該冇玩

我會係睇興趣先，但自己都冇話有咩特別興趣

有冇睇我啲post
中學有冇拍拖

冇呀，依咖去睇
有拍過

叫你啲中學同學睇

好呀

你有冇中學同學冇拍拖

點會冇

Take完Asso 再Top Up
除非你好高Gpa 但好易俾19科整衰Gpa
當年俾普通話 同埋HR Management整死

入到去唔好俾人知你Gpa
唔做野D人就會向你埋手
做PJ要上心 但Exam更重要
唔好想信朋友 有好多人都只想拎高Gpa

想做朋友嗎？ 有無拖過男仔手？

其實我知咁揀嘅話未來兩年會好辛苦
但我都好想試吓
身邊嘅朋友老師都話搵個好teammate最重要
同埋唔亂識朋友

著咩色底褲

你覺得點先算亂識朋友

點證明係18歲？

我都唔知，你覺得呢？

好難定義 我覺得識朋友冇問題 最緊要係點樣處理關係

你啲女仔friend多唔多有抑鬱底? 唔知點解我周圍比較多呢啲

Hi bye friend同邊啲值得深交要分清楚咁？

我啲朋友冇呀

睇吓你信唔信我

你中學六年有冇心得先？

幾錢1q
想包起你

通常真係識咗嘅到最後都會熟到，都唔會真係話有啲咩hi bye friend嘅

可唔可以送你對絲襪比我

冇著絲襪

賓周都損

我自己都係靠經驗去判斷 可能幫你唔到
自己睇落係 hi-bye friend都只不過係一個term 你自己諗下自己需要啲乜嘢 我覺得咁樣會比較好啲

你讀hku space？

係 你hkcc?

係呀

中學邊區讀？

夜晚會唔會特別多嘢諗

我會呀

正常唔怕 十個女仔有十個都好似係咁

一係你就好夜瞓 一係你就轉移到啲情緒
睇怕你都係前者比較多

唔想諗嘅會走去煲劇
但通常都已經會冇晒心情去煲

會點解決 ？搵best friend？

係呀，同佢地whatsapp或者傾電話咁

冇咗佢哋會唔會好崩潰

我覺得朋友好重要

會唔會成日主動約 而家各散東西

你的朋友是你

你認唔認同關係會因為距離而慢慢減少？

會
正常呢個年紀會 大家都唔識諗 容易受到 環境影響
除非你好勁係超級聯繫人咁就冇問題

但係其實我聽返嚟好多人都咁講
就算入到u之後同到你最best嘅始終都係中學同學
所以我對佢哋都好有信心

最friend嘅

係 但廿幾歲之後三十幾歲之後？ 可能有啲長但關係會隨著咁樣消逝

巴打都有諗好多野咁
唔好咁悲觀啦
其實只要keep到就冇問題
間唔中約吓大家出嚟聚一聚

我多嘢諗 但唔悲觀
只不過感覺大家都變咗啲 隨緣分唔會強求

我明白 人大咗變係難免

有時有啲羨慕女仔可以咁成熟
好多仔廿幾歲腦筍都未生

做我女朋友好冇

你咁講嘅其實我覺得自己都係一啲都唔成熟
其係都係睇人啫

信我，樓豬真人一啲都唔成熟

想知每日放學返到屋企隻腳會唔會好大陣味

真係朋友諗

我唔信而家仲有18歲既處女 除非你影個處女膜嚟睇下

咩科?

點解會冇？

我可以做證

其實都多 只不過 非處女嘅比較突出 畀人有個錯覺覺得好多人唔係處女啫

相對程度高過男仔

屌你老母英文3都好意思幫小學生補

你話十幾歲可能女仔會真係成熟過男仔
但我諗廿幾歲之後應該都係差唔多

我忍唔住笑咗出聲

啲朋友叫我唔好誤人子弟

而家就講緊十幾歲呀嘛

讀HKCC咩program?

我身邊啲朋友都係處女
咁連登係真係好多ptgf啲post嘅 所以咁諗都正常

過多幾年就冇嘢啦

連登咁多毒撚你都入黎開POST。去球場睇下人打波好過啦。

但都真係幾羨慕

知道了

btw 其實你同班咁既人傾緊計。 。
公屋妹定係私樓？

應該都係為咗吹水啫未必係想識仔嘅

個處會唔會交俾花花食

我申請緊轉科

男人老狗扮乜撚野學生妹呀

對唔住大佬

公屋妹一個

想轉咩科

第一次黎M時候有咩感受

你D同學係咪真係好多人用抖音。返大陸飲喜茶。上堂講國語。

有咩追求 日日過得開開心心？ 事業有成？

呢點真係唔係，全部都唔係

會將你個處交比邊個
有冇試過其他性接觸

對奶幾大？

正常一個18歲既女仔會唔會自慰。會既話通常一個月有幾次？係用指插定係卒碟。

事業我冇點諗過 但我真係覺得開心係好重要

自己平時鍾意做咩

我冇

鍾意同朋友行街
最近買咗盒puzzle喺屋企砌

我係會想留比老公
冇

第二句未聽過有女仔有咁嘅嗜好

純粹係有日行街經過見到盒puzzle係貓貓好得意就買咗

搞到好想養隻寵物

想養咩？

立志做後門狗真係好垃圾

貓或者狗

養狗要日日帶出街散步 睇你多唔多時間陪到佢

樓豬好撚pure
本身想言語性騷擾雨樓豬
而家不敢了

對人生絕望未？

點解咁講？

睇嚟你養緊 不過都係諗下 唔想害咗佢哋

我喺呢個年紀時已經好絕望

我冇養 但養緊貓仔

佢養緊貓

唔好理連登仔講乜 asso有排你捱

點解絕望？

垃圾asso ,之後上到u 就串柒柒。你係non Jupas 咖記住

你人生既意義係咩
想讀咩

男朋友？

樓主
我14歲

呢樣野我諗左好耐
想搵到一個人生目標
不過我都真係好想去啲貧窮地方做義教
雖然做唔到無國界醫生

學生妹

唔係 但個標題係佢幫我諗

好撚熟嘅frd

有無腋毛

我有睇你嘅post 你諗嘢幾有紋路
拯救唔少連登仔 btw 到你呢種level嘅階段 我諗應該唔會淨係追求女仔有好多嘢都想做

上面聊女傾計好勁

我整香芋糯米糍你食 做我女朋友ok?

依咖
連登幾時變到咁mk

咩科 可能同科

你整畀我食 我做你男朋友
利申非gay

Do you want to build a snowman?

樣子如何
肥唔肥

係咪無18歲呀依家
無圖都講到咁多頁
如果係男人扮或者catgirl咁款

讀乜鬼：讀屎片

你咩科？

唔肥

我都唔知點樣可以講到咁多頁 可能我長氣

笑撚咗 幫人補習你有冇5或以上呀

就算補小學雞都起碼要有4啦
你千其咪教人English

Come on, let’s go and play!

信我，係靚女嚟

佢平時都係問我啲英文點做

利申英文有4，可以補到小學雞

咁我應該點打？

係人都好多嘢想做㗎啦 ，而家就學緊數

咁我幫佢地補中文算

我係一個人類，你問我答

你媽媽知唔知你係人類？

商科

讀緊咩科?
中意睇書聽歌?
內向，高容忍力?
非拖延症患者?

唔鍾意睇書
唔內向
冇耐性
絕對係procrastinator

熱心、充滿激情。世界充滿了各種可能性，並會為某些事物變得極其振奮和激動。熱情且具有鼓舞激勵他人的能力。可以對任何事物侃侃而談。

做事缺少方向性和目的性。但實際上，還是比較專一的，你總是堅守著自己始終如一的價值觀，所做的每件事都必須與自己的價值觀保持一致。需要讓自己感覺最真實的自己，感覺到自己正在向著自認為正確的方向前進。能從任何事物中發現意義，不斷地使自己的人生和價值觀適應自己對內心平和的追求。他們常常自省，在某種程度上害怕失去與真我的聯繫。在人群生活裡充滿著情緒的興奮期，而由於注重控制自己情緒的波動，因此，通常會個性較強，同時擁有成熟價值觀。

有時無法集中精力完成所做的事情，往往在獨處時才能集中精力。容易被新的機會吸引而放棄手邊的事情，虎頭蛇尾的處事習慣會導致無法獲得應有的成就。

有不錯的人際交往能力。熱情真誠，樂於與人交往，而且非常重視發展自己的人際關係。幾乎總有著強烈的被別人喜愛的心理需要。一些時候，特別是年輕時，傾向於多情、虛假，過分爭取別人的認可。對真我的需求與對別人認可的需求之間找到平衡，就會具有引發身邊的人發揮出你的最佳才能，讓人們對你喜愛有加。會有一種特別的直覺，能夠在短時間的接觸中瞭解對方，並利用自己直覺和良好的適應能力與其他人相處。

世界充滿了令人興奮的可能性，這使得日常細節在他們面前成為毫無疑義的瑣事。你對細節重重、需要耐心的任務或工作興味索然，經常疏忽大意。當不得不從事這類工作時，也很難樂在其中。

以上描述你覺得有幾多%符合你本身性格?

我覺得幾啱呀
你做緊心理學project？

好難知道Ge 要識得留一手

lm

仲有咩劇可以睇

你睇晒sherlock？

Rick and morty

差唔多睇曬

Black mirror? Vampire dairies?

點樣處理壓力

通街都係啦

煲劇煲到攰去瞓教
起身同自己講醒咗又係一條好漢

你DSE幾分

你唔好問佢啲傷心事啦

Breaking bad同GoT, 有排你睇 ，想hea啲嘅可以睇the end of the fucking world，啲人話正，我遲啲自己都睇

肥妹？

幫我補性教育is ok la ching

How much 2.718281828 q?

唔係

樓主真係好撚索啊!好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

貼對波出黎睇下，隻閪多唔多毛，咩色?

你嘅人生目標係？？？

好撚多厹

用我嘅笑容去感染身邊嘅人 令到身邊嘅朋友笑 令世界變得更美好

個目標唔錯😂😂

hkcc？

對

同學你好

咩科？

IT9

Isee

你 ？

Business
睇緊轉唔轉到communication

祝

你有冇報ocamp

報咗25號嗰個 未知得唔得 不過應該收得皮

25號嗰個係乜嘢嚟

大o

咁應該無了 佢應該已經通知晒 第一日oday都過咗

咁你有冇參加

冇

開咗sem ？如何

有冇幫條仔口爆過

開咗了 還好